真心一問，萬寧有無違反商品說明條例

因為萬寧報稱每個印花價值$50，照計返40個印花既價值再加返要加既錢，已經有兩樣野貴過原價。

推下先

冇 , 因為佢冇收你50 蚊去買個印花
佢話做個印花成本要50但我鐘意派街坊你吹佢唔漲

但係d印花到左我手個價值都唔會跌，都仲係50蚊架